知唔知波台邊位會員最有禮貌

係N賓 因為賓賓有禮

賓科呢

N賓算係最有禮貌既犯罪集團

暴力
佢是打

善良的針

針善美

賓科得一個賓 N賓有好多賓 咁睇邊個最有禮貌？

有幾多個先

孫哥

自己數啦

但佢個樣好似好串

米po

咪爆手足相啦 成個波台最黃係n賓 因為黃得賓

講還講貼人樣做乜

屌

米quote拉弱智

1. 蓋清
2. N賓
3. 巴斯杜斯

最少3個